得罪講句，書都讀唔成既先會話識人好過識字

有堆垃圾盡哂力讀都係ass/ou之流，然後就係咁鳩up識人好過識字
一黎你識既都係垃圾/敗家仔，二黎你識人人地都係唔理你堆窮撚。
識人好過識字，起碼你都要有機會識人先得架Ching

利申：唔反對識人重要D

我讀基道中學
就算入唔到哈佛都已經有一個強大既network做我跳生門

我有個朋友 靠父母 入左劍橋讀碩士
咁樣算唔算識人好過識字？

基道就另計啦

靠父母唔太算識人wor Ching
靠親戚就似D